幾時先可以再見唔到林鄭條臭4

本身重估佢今年內會提早辭職
但而家咁嘅情況真係唔樂觀 點等到2022呀

林鄭落台換一個高明嘅人上台
對革命有咩好處？